要借勢拉倒明日大愚

其實吾想林鄭即時下台，keep住個憤怒，拉倒明日大愚，2020再血債票償。
大家多宣傳！！！！

佢推乜阻乜
幫佢d局長要逐件辭職